
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Enfin , troisième type de relations que j ’ ai déjà entamé avant même la publication du schéma directeur , c ’ est que nous avons commencé tout de suite , pour ne pas perdre trop de temps , car tout ceci est très long , à modifier un certain nombre de ces plans urbanisme inter-communaux pour y insérer les voies de passage de nos grandes autoroutes , ou la localisation de grands équipements du type université , éventuellement du type préfecture .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Enfin , troisième type de relations que j ’ ai déjà entamé avant même la publication du schéma directeur , c ’ est que nous avons commencé tout de suite , pour ne pas perdre trop de temps , car tout ceci est très long , à modifier un certain nombre de ces plans urbanisme inter-communaux pour y insérer les voies de passage de nos grandes autoroutes , ou la localisation de grands équipements du type université , éventuellement du type préfecture .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Enfin , troisième type de relations que j ’ ai déjà entamé avant même la publication du schéma directeur , c ’ est que nous avons commencé tout de suite , pour ne pas perdre trop de temps , car tout ceci est très long , à modifier un certain nombre de ces plans urbanisme inter-communaux pour y insérer les voies de passage de nos grandes autoroutes , ou la localisation de grands équipements du type université , éventuellement du type préfecture .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 5 :: [ perdre, long, certain, grand, grand ]
epistemique :: 4 :: [ long, certain, grand, grand ]
marqueurs_niveau3 :: 3 :: [ certain, grand, grand ]
epistemique_niveau3 :: 3 :: [ certain, grand, grand ]
marqueurs_niveau2 :: 2 :: [ perdre, long ]
appreciatif :: 1 :: [ perdre ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ perdre ]
epistemique_niveau2 :: 1 :: [ long ]
Total feature counts: 20


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Enfin , troisième type de relations que j ’ ai déjà entamé avant même la publication du schéma directeur , c ’ est que nous avons commencé tout de suite , pour ne pas perdre trop de temps , car tout ceci est très long , à modifier un certain nombre de ces plans urbanisme inter-communaux pour y insérer les voies de passage de nos grandes autoroutes , ou la localisation de grands équipements du type université , éventuellement du type préfecture .
No features found.

